有冇朋友知道呢對男裝boots 係咩牌子？

我見到張相好想買但係唔估咩牌子咩型號，希望各位可以幫到手。

多謝大家。

「但係唔估咩牌子咩型號」<--但係估唔到咩牌子咩型號

ADIDAS X NEIGHBORHOOD NH SHELLTOE BOOTS (HEMP / WHITE / GUM)

多謝你，唔知仲有冇得賣呢。

好勁呀！！